美股中資垃圾破產股 蔚來 NIO.US

將會成為中國嘅 蘋果 可口可樂
我講嘅係 Brand

EV界嘅LK, Wirecard, Hertz

升到傻 賺緊60%

會唔會太屈

勁 有眼光

你都賺緊啦

慢慢賺返之前輸既果啲 今晚希望上16up

我入得唔夠多

16應該基本 國家隊進場加碼100億

真係爆升 買左都係幾日

fatfat la

all in左 破產定自助餐就睇佢

承你貴言

咁勇

好似你個名咁

我8蚊賣賺少少走咗
11.5再買返，依家keep住

幾實長城hk2333都好多電車

賭咁大

可能all in都唔夠你啲股多呢

我廢

老婆唔課金比我

誤入歧途買 nio
無恥之徒買 小鵬
廢老買 脾罅滴
正常人買TESLA

長城撚有人買咩

其實幾多嘅都。
WEY係長城㗎

邊有

係104億 做中國tsla

唔入十大啫唔代表冇人買嘅
係街都周不時見到

Around 400%

繼續升啦

星期一點睇

應該上唔到16啦

係咩
話唔定開盤就$16呢

盤前就16啦 (希望跌啲比我入)

大家駛咪理果$1-2蚊，人地都話$70，果$1-2就由佢啦

等比美國制裁啦

等比人制裁啦

制裁wo 點算

康迪汽車入唔入得過？

唔熟

其實你當初開左幾多個POST

樓主又唱淡呃貨

Nio已經無限接近高位

幾個姐
今晚聽日繼續開
成個熱個都要係nio

講呢啲

今日高位明日低位

咪撚on9啦佢跟tesla升跌咋
仲有機會比美國撚 你哋自己諗啦

出完業績你走唔走?
怕唔怕侵侵攪中資股?

睇集中區

別人害怕我貪婪

係都貪Tesla 啦

有貨 不過想短玩下nio

炒NIO 買Tesla

哇 跳水 咩事

今晚你仲唔死！？

跌啦跌啦

WEY 主力賣汽油車
反而歐拉係長城旗下

你啱 hehee

NIO升到癲咗啦

癲左

可惜依家冇貨嚕

再入囉

你反正都賭身家
大不了咪$20入lol

痴撚線股
而家仲入唔入得過

琴日17蚊走人

唔玩喇
依家還飲食股

700@$3.86
之前聖誕節果頭放到呢家

NIO一起身$20
好彩昨天SP $12 NOV20姐
到期跌穿$12
我del app 坐貨算

次次都要SP接貨先賺得快
唉

理想仲癲
今晚小鵬會點...

NIO Electric Cars Could Become an Iconic Brand, Says Analyst

“We continue to see compelling evidence that NIO [NIO] is increasingly perceived by customers as a high-quality premium brand with best-in-class technology and service,” he adds. He says NIO has a high referral rate by existing owners and that its brand has favorability scores above BMW (BMW.Germany) and Daimler’s (DAI.Germany) Mercedes-Benz. “

Gogogo

垃圾

輕輕一推

何必要同錢鬥氣

有錢就要搵

老竇姓咩都唔知

金錢的香味很難抗拒